{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 달빛풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペット同伴時、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間をきちんと守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキュー場は渓谷の隣に位置しており、冬には暖房が可能なバーベキュー場が用意されています。 個人火器類(ブルスター、ブタンガス、個人炭グリルなど)の使用は安全と火災予防のため禁止されています。 駐車は可能です。 渓谷と遊歩道はペンションのすぐ前に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、ペンションに事前に連絡してください。ただし、ペット同伴できるペンション以外では入室を拒否される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。同性の場合でも、保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。また、損害賠償の責任も負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内では喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は渓谷の隣に位置しています。冬には暖房可能なバーベキュー場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "渓谷や遊歩道はどこにありますか？",
            "answer": "渓谷と遊歩道はペンションのすぐ前に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 479
    }
}